網上消息指各區警署會派口罩 警方澄清絶無此事

警方表示，有別有用心人士再次在網上發放假消息，指各區警署會向市民免費派發口罩，又指政府將會派發大量口罩予警察家屬。

警方澄清絶無此事，呼籲市民切勿誤信假消息。

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

呢段先係假既

政府將會派發大量口罩予警察家屬
咁唔係大量，但係會派